天水圍魔警署魔甴stand by

北江前落咗地

佢哋班魔甴好鍾意係果個位，鬼唔望剎唔住制車埋去到，死蠢鍾意停係個過位。
竹